Instruções - Mailton
===============
Para esse projeto não precisei alterar a estrutura, utilizei apenas o SASS para gerar os arquivos de CSS, ou seja, basta executar os passos abaixo para startar o projeto.

Caso tenham alguma dúvida fico à disposição,
Obrigado.

**Mailton Monteiro** Desenvolvedor Front-end, mailtonmonteiro@gmail.com (11) 97353-9231


Sobre a Via Varejo
===============
A Via Varejo S.A. é a empresa responsável pela administração de duas importantes varejistas brasileiras: Casas Bahia e Pontofrio. A companhia está presente em mais de 400 municípios brasileiros, 20 Estados e no Distrito Federal, com quase mil lojas e cerca de 50 mil colaboradores. A empresa, que tem sede administrativa no município de São Caetano do Sul, na Grande São Paulo (SP), posiciona-se como uma das maiores varejistas de eletroeletrônicos do mundo.

## Teste para FrontEnd Via Varejo - E-hub
Montamos esse teste para conhecer os seus conhecimentos e habilidades em HTML, CSS, JS.

Esse teste consiste em montar um layout de um site fictício, seguindo as instruções abaixo.

Faça clone deste projeto e siga os passos:

```
npm install
```

Após fazer as instalações:

```
npm start
```

Quando finalizar o teste envie por email o link do repositório aberto para avaliação.

## Instruções

Após o setup inicial, siga os pontos abaixo para a construção do app.

1. Desenvolver a página conforme o layout **layout.psd**;
2. Seguir a risca o **.psd**;
3. Suporte para IE9+, Chrome, Safari, Firefox+ :)
4. Ter um Carrossel para a lista de produtos contendo 2 páginas;
5. Você pode utilizar as tecnologias que achar melhor (frameworks de JS / CSS);
6. Faça o Pull Request;


## Extras

Caso consiga complementar o desenvolvimento:

1. Fazer uma versão mobile no breakpoint para 375px, sem utilizar framework;
2. Construa o menu de side_bar, a partir de um request para o arquivo: **side_bar.json**;
3. Ordenar o **side_bar.json** por alfabeto;
4. Não é permitido alterar o **side_bar.json**;


## O que apreciamos
* Organização do código (HTML, CSS e Javascript);
* Otimização do seu CSS, Imagens e JS;
* Utilizar '@font-face' para os ícones;
* Testes unitários;
* Utilização de algum  pré-processador CSS. (Fica a sua escolha);
* Automatizar/Gerenciar tarefas;
* Template Engines;


## Quem buscamos
Queremos uma pessoa que gosta do que faz, que trabalhe em equipe e tenha vontade de inovar. Sempre buscando atualização e soluções inovadoras.

Se você se identificou, venha fazer parte do nosso time!

